# Grafica2d

Este lenguaje markdown
Diseño de unas moleculas quimicas e 2 dimensiones.
Este es mi primer repositorio en git.

- uno
- dos
- tres

Mi proyecto consta de las siguientes carpetas:

1. dist
2. doc
3. source

Mi proyecto es:

[Red Social Diaspora *](www.mondiaspora.net)

![mi logo](https://framagit.org/uploads/-/system/appearance/header_logo/1/logo.png)
